死差佬

用香港人錢對付香港人